[車公]尋日為poly手足求籤

車公靈簽 第十五簽：中籤

簽文：斧斤持以入山林，未得之時那處尋；損了良材失卻力，勸君留住待春臨。

解簽：家宅平吉，占病作福，婚姻不合，自身平安，求財未遂

斷簽：家宅不安，占病拖延，自身運滯，出入無功，婚姻不合，求財虧本，時衰命蹇，徒勞無功，萬事守舊，靜待時至

好準。
叫大家等候，唔好亂行動。
只供參考！

推

事後諸葛亮 唔琴日post？

尋日post有用？你地會因此唔去救？
咁你覺得而家有無參考價值？

而家post 有用？ 你收下皮

冇 時機過咗 頂多當歷史甴咁睇
係準嘅 你求多支
知下一步點做
咁先有參加價值

我唔係專家。
車公籤文雖然無寫有效期，但通常不止一日。
所以我先而家post。
你地尋日一定要去，尋日post會打擊士氣。

幾時先係春臨
會唔會就係今日手足救駕之時
枝喇點解都得㗎啵

應大家要求，我誠心再求今晚有無效。

車公靈簽 第二十二簽：中籤

簽文：刻木之夫不可親，當於善惡上觀人；但凡見利莫忘義，須向仁中慮不仁。

解簽：凡事用心，身子平安，家宅小吉，占病不妨，求財半遂，婚姻成合

斷簽：家宅防偽君子，占病似痊實險，自身防笑裡藏刀，出入小心，婚姻女慎防對象真小人，不合，求財休想，演技出色，虛情假意，佛口蛇心，找死無異

車公無話成功，但叫大家盡力用心去做！

意思應該今晚無咁慘烈

中籤，有損傷亦有收穫，大家加油！

「家宅防偽君子，占病似痊實險，自身防笑裡藏刀」
社工

車公指示：
見利莫忘義
顧慮對手足不仁的後果

等於叫大家團結！
中籤唔算非常差！